成日後悔，乜都後悔一餐

或許我們都是小毛驢，總是餓死在選擇之時
根本唔會有完美既決定

定係個人好吳卓羲？

吳卓羲係點

衝動品

又唔係，有時d決定都深思熟慮

係自己個人學唔識「過左去就由得佢過去」呢個大道理

耿耿於懷？

如果耿耿於懷係結果, 咁應該唔係

反而覺得自己有時太完美主義，但呢個世界上根本唔會有選擇係100%完美

btw 我都係呻下，多謝巴打你覆我

唔好客氣，但係如果你想改變都有樣嘢可以試吓

當下個選擇係最好就得啦
日後邊話得埋

當年新西咁多人(包括我)信毓民投咗鄭蟲太
點知佢今日咁嘅樣

明明係自己簡既就唔洗後悔
既然你有深思熟慮過
就算仆咗街都經驗黎
再諗清楚自己當初咁簡一定係有你既原因